美股大跌, 證明侵侵已成功逆轉選情

侵侵逆轉,領先拜登 > 驚打仗 > 股市大跌

市場一定準過 d 濕鳩民調

侵當選左 仲打仗咩？
打仗只不過係一種手段

唔係因為歐洲第二波疫情咩

如果鬼佬咁緊張疫情就唔會咁大支嘢！

跟本都唔鳩理未驚過，中招先算